﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-28T13:40:22` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月28日：尊敬的战友们好．这一系列的重大事件．是上天帮助也是我们亿万个灭共同战友之努力的结果，大家从昨天的第一次历史性的共千日党的大会演讲，当中可以判断出多少观点？多少决定？来自于我们新中国联邦！大家认真看看！无论在美国，日本！在世界各地新中国联邦是世界．人类．的新希望．新力量！是人类生存正义．与安全的需要！

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/1c8f8a032792e10668c963c6fb1490fc.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/3e787c3578c815587d1d66edc3f4c79f.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/221badea765c1a84a7c9bfaf4e8ae89c.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/90376dfd40797423de8c40eba37619ab.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/ff6c960697631a9c21aee653d12a1da5.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/a5fedbc2895c7701721b405eed0a12ed.png)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/03ccd607d44f94a2d24ae1924c5fa3af.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200828/13/40/0/d540e1ed0b105427410f64cf5f280e35.png)
